今日起我會孝順 聽老豆老母講 節儉

所以我決定乜春都唔買 儲錢上車 你地都要慳d呀 美德黎

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。